[粤語先明]我拍左條片講sales

有時行街聽到sales好殷勤咁問人要唔要購物籃，都會望一望sales個樣，有冇人都有呢個習慣？

負皮就硬架啦 本來想屌你，一係留個Ig，唔係咪撚想走